\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE\\

\setlength{\parskip}{10pt}
\cherAdherent{\civDest},\\

\vspace*{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.%

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.%

En effet, les soins sont réalisés pendant la période de stage du \DATEDST{}au \DATEFST{}durant laquelle aucune indemnisation de prestations ne peut vous être versée.%
\vspace{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}%
}



%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
 \chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\
\No Contrat: \NUMCTR \\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA\\
\fi
Objet : Stage\\
}{Le \datecourte\today}
}
